[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (133)

哈

鋼ching ho bll

咁慢不如唔好開

-,-

好波

咁都比你中到

認同

聽講匡智晨輝好西西話中1001個個會派1百？

呢條友 報假分

我就信佢 走數既

趕住落地獄牙

agger

反省下

好慢

情感注要中on水手

話慢果D5g咩心態

因為真係好慢

1650讓球和 4.5大

水手個種廢
墨城個種hea
點buy好

你咪買左囉

不了，3.5細

唔洗直必啦

幫你仲比你串

真系5g邊個直了

叫佢唔好理傻西

如果買讓球和 係咪送錢比馬會？

未算 買0 0啦

我唔理飛的

買膽213132點睇

西面好波

主回到咁想要主

過2

一球球半即買主

同路

買主算

發覺你地成日hey0開po既人

水手1.5/2盤未贏過，場場比人4:1

波膽好難呀, 我唔估啦

12.5s

半細

馬會d大全部偏熱

占近排好準

Check

6

貧巴
買讓主定讓客好 最後一注

咁垃圾既波都有情感

雲兒 做咩呀

永別了

嚇親我
多謝哂

賤b

我睇中冇買 輸嘅就有買
之從澳門返黎都未贏過

我次次lm都乞唔到

七仔擺低一舊借尿袋啦

不派我 說甚麼都沒有用

最後一注就唔好玩呢場啦
或者等轉(等到嘅話) 1/1.5 , 買上盤補讓和(唔係和)
再或者直接買主win
再或者即場等主回少少先買win(除非半和或客入先, 否則唔會多過1.6)

不買住了 得返2注 再輸就沒有了

唔好咁叫啦
我講咗唔想俾人咁叫幾次, 但佳B成日以為我講笑

me2

因為買親墨城佢都好hea9

買咩好牙

跟呀占買

今場有咩心水？

都係等主勝回到1.3收下息

突然急落飛
轉唔到盤

5好買

典解牙

貧巴要上盤？

不b

讓和 -2 唔係-1 wo

今個星期買乜輸乜 有冇人派？

On9 無啦啦派比你？又無波踢緊

不賭就是羊牙

睇主win, 但7成2粒,3成1粒, 所以搏上盤, 不過唔一定開得出

係喔屌
唔記得咗

7成2粒 ,直屌和2

轟10k落去收息

墨城主場無炒過人2粒以上 點讓球半兩球

呢到係指 2 or 2+
我認我懶

好惡 都係問下姐

咁我又唔覺得呢場係穩陣到可以收息嘅波
我揀嘅收息波係要真係覺得100%先去
呢場雖然機會都好接近, 但未去到100%

上盤 goooo!

要留了

有冇手足要左角大

墨爾本城
紐約城
曼城

落飛反而有d驚

唉
我又黎啦
買主
大家小心

角大嗎？

睇死又係上盤食唔晒下盤唔洗輸晒

XP係咪上唔到連登

貧民 角大點睇

睇細
利申: 永久戒角

墨爾本城[-1.5/-2]
中岸水手[+1.5/+2] 1.88 1.96

墨爾本城[-1.5/-2]
中岸水手[+1.5/+2] 1.84 2.00

1.84 2.00

買咩好 狂落飛

買水手 補讓和

睇死墨城1:0 又收油hea 踢

距離新年仲有1個星期 上20K既目標仲差19K

已買主盤

👍🏻

有個城字都係閪隊

加油

立民：角球11.5 角球大
Whitney：讓球客勝 (+1.5/-2)
阿占：讓球主勝（-1.5/-2)

已經豬到無哂信心 今個月-1k》 1》2》3》4》3》2》1

上20k既我現在正負8000中

(+1.5/-2)橫跨幾個盤😂

條女必贏盤

必勝

佢官網打錯

同Whitney bb同路

Whitney今日個頭好qq

Whitney：讓球客勝 (+1.5/2)

感情台狗公

3.5

100蚊12.5 b

same 12.5s

半場 20 30
全場 30 31 40 41

科拿路利首名入球 入兩球

呀占幾耐冇贏盤？

今日會贏

買左半場2:0

數唔到了 不過今日反底

小妹信你

主

波膽實在太熱
買唔落手

半大已死

31

半主

半大加油

3:0完場好似幾好

主盤 半細

4-1
5-1

角細

墨城要反底!
lead 3球!

G持

半場3比0
全場3比1

半客

半場主勝 超重心

半場波膽 2:1

半場3粒
全場4:1

買唔到

主盤 半細全細入手

11.5s 12.5s 半細 全細

1-0

1:0

1:0?

墨城1:0

主 goal

1:0

1-0
好彩買咗波膽

咁快1-0

角大

Goallll gogogo

仲想等半場買大

半細頂44分鐘

1分鍾

快手入多粒

水手果種廢

糕

準備1-0到尾

咁快一粒
唔好比佢停

Ht 20 30
Ft 30 31 40 41

仲諗住打個飛機
有錢call g了

等死

占又gel半主,快撚D死啦去

有冇咁易入呀

會唔會入得太快

一定唔會

11.5s
入完波由1.97落到1.69

水手班垃圾

我D角呀屌

一分鐘一粒 九十分鐘?

90粒

一粒

Agger 水手係雞係公廁

180粒

1

馬會好撚賤 仲要封撚埋

計埋補時94粒

1 分鐘入波好似真係會1:0 到尾

呢隊垃圾

跌到10.5

cahill首名

主可以hea了

半細苦主

5.5細

主其他

求你一定要開讓和

開個半和半客得唔得

墨城快d表演入球show

買細

買半大 準備入多兩粒

角大已死

快手入多粒先啦

主隊領先3粒 之後hea踢
追大和波波強

同求

角細12.5等收

客勝

1:1

1-1

1.5 半大cashed

多謝燈占

墨城咁快開始hea

9分鐘半大

高蛇波膽

D角應該可以返黎

燈占好嘢

犀牛的水手

重新洗牌，刷角

洗個面返黎做咩咁既

燈占好撚神

1.5大

買20$ 先會中

Thank You Sir

乜撚野後防 上場水手對山雞 全場一下中龍都無 呢場墨城

唔撚係掛

墨城半主先

買咗-2嗰班針未

有燈占冇窮人

半大中了

咁就輸撚左半細 x:0 波蛋
收得工

1:1半場8倍
上半場唔好再入啦

開角了

爆硬

我

1c

不了

墨城

墨城。。。

刷角入球thx

刷角了

$3,280 x 1.82

後防廢撚到

1-2 預言

派我

叫完半大叫角細

依排幾旺 岩岩中場首名入球 一陣要中埋半場波膽

假分狗 去死啦 屌你老母 輸撚死你

早2分鐘出水我就買到啦

集氣呀bb

派me ok?

強烈預感水手半場cup 埋

1:1守半場

支持

我都覺

買好大咩

頂緊派我?

可以呀

澳洲有無icac

有既話個個禮拜都要開工

有冇咁撚快

燈占bb gel 頭啦

4:1完場

又gel...

2:1邊個2邊個1

墨城真係放題黎。。。

仲係1:1

2:1

肯刷角未

客紅

水手rc

客rc

下...直紅

有無icac

客直紅

奧當路雲紅

搞掂thank you sir
我屌爆你老母呀燈占

紅埋
單邊刷角

要求Fbi介入

客rc 點大

on9仔
打波定打人

燈占今日心水係乜？

有聲

紅撚左

半主上盤

咁早紅 下盤jump得

擺到明請人食爭

燈占條仆街都幾撚串

( Show Blocked User - 匡智晨輝好西西 )

好撚好笑？屌你老母

佢成日都係咁

唔怪之得有聲

無料扮4條

一路唔明點解主隊會咁熱
而家明啦

Thank you sir依個真係好好笑

係咁黃我水手

有劇本

細波

燈占老母好慘

角大又要jump

咁都半主唔到 我唔賭墨城了

紅左想買10.5b

哈哈 人地買好大

有冇即場水？

仲未block佢 好打極有限

其實水手就算紅都係會狂攻個d黎

主NG

唔刷角點入波呀西城

你買左主NG

紅左想買角細

原來web版block左都睇到

一人一信叫ar pang講澳職

單邉刷

咁低水都買

1-1 1-2 2-1

紅左勁d

收息

1.1都冇

等8.5想入注大 有冇同路

上場打西悉紅左成場咁濟咪又係1:0 班散步撚

可以考慮4.5s

妺下妹下

成日紅左件都會妹到完場

補定2:2

幾時再派錢

4.5/5s

睇返前幾rd澳假
紅果隊不敗 有啲贏埋

點都同我頂埋依十幾分鐘先

g持

星期六日 好大機會

張圖幾耐之前

水手頂著

假分？

考究唔到

Water hand

又唔係鳳凰
鬼有咁易開角大咩

假分狗你派左未牙

4.5波大入唔入好？

第一日玩連登 點扑人

半場再入多球我真係要跳樓

唔好理條匡智撚啦,我地要有D愛心

2.5先考慮

幾多歲呀

真係好on9

好西西

2c

2C GOGO

要跳了

唔係1比1完半場呀嘛
下半場墨城唔踢架喎

好西西 依家幾比幾??

same

11打10
重要係客隊比角
呢隊墨城

有啦!!唉唷

好西西報下角ok?

又黃

8.5..

最好半場1:1

2:1ok?

2.5

3cccc

半場1:1我立即射精

3C

3c

來吧來吧

2-1

屌
冇啦

角角 站起來吧

請你一定要2:1

紅左勁D定律呢

咪撚左呀燈占，你個撚屌唔係唔記得上輪半場絕殺呀

高蛇中哂

3 1 4 1 5 1 ok?

請墨城一洗頹風 入多幾球

燈占gel到咁
半主會唔會

高蛇

2-2 唔該

半大1.5/2 cashed

水手3黃1紅

開始hea踢

全格

又絕殺冇聲出

打邊爐岩啦

屌你老母 我個8倍牙

主2 more

主1 more is ok

買角大既望佢上半場少角係咪好反智

去刷角啦。屌

買左半和呀師傅

今場應該3:2

4分鐘 比個12m水手唔該

係咁攻擊 Whitney 啲暗倉

咁全場3:1plz

雖然客紅 2 1
但都好後悔買左上盤

墨城準備妹下妹下未
買左4.5/5s

4.5s

下盤慘死

原價同你收左條飛？

讓球半兩球 未死喎

妹下妹下完場plz

邊到交收? 快

4C

唔好咁老定

水手求你求你最多豬一球

燈占發功自high啦

角細已死

似開唔到上盤

水手唔應該入波既劇本入波 抵紅

唔怕啦

坐半望全啦

呢個真

中左
無人跟

想gun 但入唔切錢

派我比個機會我跟

頂你啦高sir

53分先黎出

等8.5

哩個真

跟7popo尿算了

小注無入球算
搏墨城下半場妹下妹下
4.5/5s繼續頂

睇唔到仲有無

53分點跟 即場比料追數

買撚左4.5/5細

咪再做散步撚 百屌成金

5.5細馬會派錢

我出完再買多注半大仲買到

我都係
力頂

客ng?

8.5b 10.5s 11.5s 12.5s 半細 全細 4.5細

一買就入嬲左

我都等緊位巴打派我起機

罰你出多注

派錢啦假分狗

根

2:2

睇錯sor

Sor睇錯左

蟲蟲出水你要gun

2

3

4

煩膠

5

痴撚左線？

角球 2比2 你岩
但都要屌你老母

輸到痴左線 sor

一齊戒賭啦

我報角球咋手足

gun蟲蟲巴下球客 已all in 正前往中環

唔想聽日頭條見到你

我大佬蟲蟲🐛都有賭球？

做咩咁激動

希望墨城個盤中 好驚佢妹下妹下 係到尻搓

不過公平講句
我睇到第一個反應都淆左淆
冇即刻試買
係我錯

買左下盤就好似剝哂衫褲等住比人屌打咁

好想聽燈占個句 搞掂 thank you sir

唔是吧...

沙皮巴多謝琴日派我
水力黎cup

有預感場波仲會有張紅牌

重播奧當路雲RC

呢句真

讓和可以？

Thank you sir

次撚樣買角 每次有角都thank you sir 真係好好笑

第一日睇墨城咩 實唔攻

不了 我想要全格

卡希爾快d入多粒

佢應該買幾大

大到仆街

水手入波未

散步時間

好似掃波蛋都買一百蚊一個

5C GOGOGO

下場波膽呢咁

4.5/5s
No goal

開到13c
我派番我本金100蚊出黎

快啲整多一球嚟 曼城

3:1先好完

刷夠架喇⋯⋯ 收手啦好唔好啊

lm

G持13c

成班乞衣人地果$100本都唔放過

同路一齊叫

刷角！！！啪啪啪！！！

刷角！！！啪啪啪！！！

墨城快嚟多球

墨城主場雞

3:2 好唔好

客杯佢老母
假啲ok

時間過得好慢 仲係57min

澳職唔出奇

客仲唔入

我都係咁話

13c please

個100都係乞番黎其實

60倍主客

Same road Ching

半場個時推曬半大贏個d落細波

求下你水手頂住,再輸真係要跳樓

係到做職乞應該多過我日薪

主隊hea撚到

墨爾本老人院

唉 咁都無上盤
真係唔撚再買澳假d盤

..

證明連巴贏錢

比客入一入 大家happy

雖然我買左4.5/5s no goal
但都想講墨城成日贏緊就妹下妹下
成日買佢ng都無

明明上季好正氣
上季佢同阿德幫我贏好多
今年

7c

哇,條仆街2號仔頂失左重想救角
屌死佢老母呀

喜羊羊

主ng 我啲運會贏

8c

入波未

8C

water hand頂住

9c

連詩雅黎啦

on9連c

連3c

角細平安鐘

水手好辛苦

主隊又係想贏一粒完場
屌佢老味

補唔補多注12.5b好呢

屌你老母角細針

12.5s 13.5s

Lm

領先都刷咁多

Give me 4c ok?

放過水手PLZ...

連絲去左邊呀，出來啦

角細針得

水手比粒
假比大家睇

10c

贏左就算 無奈大炒

放過水手啦 人都走左件 仲要輸左1粒啦

冰封角球

比水手贏啦

無為

水手頂住pls

依加咁樣2-1咪算

比水手入返球啦

會入多一至兩球的墨城

墨城比多球未

11.5b入貨收息

Agger

墨城真係hea撚到

好黎好去啦

G持
最最好杯埋佢

9.5秒爆，屌你老母

hea到

12.5 b
遲左就冇

9.5B GOAL

真係賤種墨城

3c & home goal

刷角！！！啪啪啪！！！

刷角！！！啪啪啪！！！

冰封角

落到7.5 8.5 果陣諗住應該得喇掛⋯⋯ 依家想補都無機會

5.5爆既 聽日落雪裸跑新宿

水手入波 我今日唔打飛機

11c

12c

爭咁遠
上半場好似12射
我仲以為禁屌

澳職創作力量同幻想快啲嚇我一跳啦

墨城你都hea左咁撚耐啦 唔差在hea埋佢啦

唔通真係半4全13

不了 no goal

8分鐘爆5個邊夠你玩

11了⋯⋯

嚇你一跳就變左水手5-2 cup墨城架啦wo

刷你老母

戒角是正確

G持 手水

墨城贏波 水手贏盤
win win 雙贏

19mins 2c都開唔到
以後唔買角球

咁都唔入

no

asher

2:2完場啦不如

3:1

半小全大

真理

賽前11.5

佢唔入波

貧巴今晚點睇

準備抽人了

派返比我？

me

10.5 11.5

抽我

留

13

lm多次

留名

水手瘋狂送角

13c goal

屌你老母 以後唔撚賭角

唉 上盤呀仆街

on9水手

12.5爆了

貧巴今晚仲有無水

水手真係成日都角大

成日送角

上盤已死

燈神占特殊效果無視紅牌

留了

上次提完自己輸左佢 今場又係要左細 屌

上盤

我自己由23頁jot到以下呢5位

瑞典足球先生
艾巴莫域治
黑魔導屎
雙雙
all-in

咁比水狗和ok?

真係thank you sir

重燃希望

不如侵埋我

Me

送多注超重心

墨爾本城 3.5/4 入球大

溜撚左臭糖妹妹
係6個先岩

墨城種hea真係唔講得笑

冇埋Tim cahill

輸能哂巴打在嗎

墨城唔入就水手入啦

上盤玩完

買左3:1

墨城同d垃圾踢fifa無分別 入完淨守唔攻

買下半細 送錢

入波+比角ok？

3比1完場派兩個100

爆到13就停 世界級

希望水手幫球員為個盤而踢 唔好為輸贏而踢

我啦好無

好彩係大注細波

沙皮巴要左咩

比多3角我ok!?

水狗入未

支持2-2

水手入ok？

我買左40角細 20半大 同即場細 都係要輸

All in 咗15.5細 13完好嘛

LM

繼續冰角

雙雙請給我tg

卡希爾都換埋落去上盤冇啦

入波啦
唔入俾人入

11 對 10 都可以咁 hea

下盤

3c + 主ng ok？

Yes

頂撚住呀 唔好入呀

我都想 買細就爆 追大就停

同路 不過我你no goal 4.5/5s

All入冇入波

原來是你

科拿路利我dllm

求其入兩球

真係要blacklist墨城隊西波

夠鐘針了

半3全3

咁就齊齊頂啦

水手2比2你得的

又要jump了

12.5s死得好冤枉

咪撚入呀

feel到有一球 希望係水手

頂多5分鐘 唔好有角

ok

支持冰封

屌3;1喇!!!

冰封

屌佢老母又爆角

水手入球ok?

你老母墨城 打多個下半場係到做咩撚野

墨城輸盤王
阿德包尾

垃圾水手唔係好叻送角架咩 送多10個啦仆街

踢半場

高蛇,呢下我唔敢買了

水手反底追和吧

墨城唔入比人入同埋刷角未

快

時間停頓

墨城呢隊賤種

水手絕殺班hea狗啦

7倍 袋袋平安

67分鐘個4.5細仲有1.67 真係派錢

係咪要抽牙

買咩

未見過一隊波可以hea 到咁

墨爾本城算唔算最賤球隊

奧當路雲好on9唔紅應該2-2

整多球啦墨城

9.5倍力頂

多謝巴打

我覺得唔紅可以贏埋添

12M?

hea頭撚都出埋黎，水手入得啦

頂 入波啦墨城

-1 既話可買讓和

不

我老豆係隔離都睇到屌屌聲

係就好

水手呀

水手滿希望

進入高士路時間

半場買5/5.5 細果陣無入球好似有成十倍

中過兩次 通常都好穩陣

屌墨城

水手唔入多球

唔講以為佢贏緊456球

13c完 贏錢都訓唔著

狗會0-1我

補時未

墨城隊波有冇良知架

點解我會多手買左注15.5b

5.5細輕鬆到

三連角未 一追又冰

完場未

沙皮巴唔係買水手盤咩

Jump

完了吧

又唔入波

第四球一一定要水手

墨城 真.垃圾

屌你老母墨城

贏波輸盤 好撚野

養生到仆街 贏一粒就hea

水手奇蹟

燈占澳職其實幾準
但我每次都唔信
Thank You Sir

City

再買墨城切JJ

燈占 gel頭啦 咁鍾意gel

貧巴講得岩
墨城個盤太深啦
好彩冇買到姐

完

上盤半細 全細

下盤全格 cash

4.5/5s cashed
半場no goal cashed

正氣水手

先燈一場

但我買咗
手痕

睇水手買墨城 屌你

恭喜 我小注買左水手+2

貧賤不能淫賤

搞掂thank you sir

墨城真係西波到呢

斷腸人在天涯 留名

墨城半場領先真係多數no goal

屌你老母 墨城d人全部同我過唔到聽日

火
爆完之後同我停到完場

買左4.5細 下盤
但輸撚左半細 1:0 2:0 波蛋

on9 ball

半場no goal 9.5倍

好波水手
但真係辛到咩咁

澳假唔買大不如唔好買

原來有人慘過我 希望過幾日可以反杯馬會

贏SIU SIU

個盤可以唔全格咩

派錢盤黎

jump

讓咁深買下盤/讓客嘛

推上去

67分鐘買既4.5細輕鬆到

遮咩？

今晚又係D閪比賽 點玩

我17:23買4.5細
但同時買埋8.5c細

靠細波正數

今晚想要火車頭

以後半場當全場玩

1-0之後買5.5 未驚過

次次想派錢都派唔到

水手唔係打少個既話可能贏埋

成張cap會見到number

不如試下派左先賭

墨城真係hea踢 次次一球算

買左墨城上盤真係好撚嬲
成個下半場打多個都係到9下9下
空難死啦仆街

今季墨城再有半一或以上盤都買佢對家
未撚開過上盤全格屌佢老母

爆哂角先入手

墨城球半兩球都買。抵輸啦

死都等到佢兩倍先入

屌

留完先睇 4萬😱

派錢？

大戶

Lm🙊

心血少都死

hea仔又中

掩耳盜鈴

ching ho ball

恭喜沙巴下場繼續

幾時出水

all city is g is public toilet

Lm 贏太多要派

笑撚死

今晚唔洗賭
羅馬下體疤菜
三隊垃圾

遮乜

估客不敗, 補和
變相自製平手盤

派me ok

扮唔小心show 左出黎

中到派第一個500

po霸慢咗

沙皮巴突竟有幾多本

輸到無晒力

今晚咁小波

下體差唔多次次都贏ebar 2粒

今晚d波膠到爆

波post已死

1001無人開盤?

1001

990

無人

嘿等我變身先

好多事後